請問頂峰比上一次低但成交比上一次高,係咪逆背馳?

係咪即係代表會向上升既訊號?

小心走火入魔

我係想學下野者
上網冇講

冇咩參考價值

下下有得咁睇呢個世界無窮人啦

可以向下

不要加太多指標
MACD+RSI都夠做

你要記住，任何圖表同技術指標只能反映過去表現，對未來不成任何影響

明白

不過我覺得都有D指導方向性既,之前我都只係睇SMA都夠玩,都係好快就爆上去坐到順風車

但可以大約預測黎緊升定跌